[有圖］抗爭仲未完

攝於某空白連儂牆

多謝手足
呢一句說話
俾到我好大鼓舞
同路人一直響身邊

即使能夠做嘅唔多
盡做，就係抗爭應有嘅態度

手殘，開錯台添

港豬：完唔完同我無關

寵物台都照推

Yes 唔會完

完左啦，等下一輪

照推